[扮工動物園] 雷聲大雨點小之星期一

我琴晚訓唔到
而家好眼訓

Joson

好q 眼訓...比個雷嘈到訓唔冧

早 頭痛

尋晚真係勁嘈
本身已經訓唔著
嘈到6點呀屌

[url]啲的士佬真係好鍾意搏大霧

LIHKG @ Android[/url]

無搭的士好耐

返工得的士最近

低胸

那有...

今朝好忙

得啦得啦 我長平呀嘛

下午上一上水

2盒亞古獸

咳

附近無老麥

你想忙定hea

仲未好?

好眼瞓

飯氣攻心
希望今晚訓好啲

仲會咳

我都係
好難得嫁

中長點啊？
其實覺得幾有氣質

老虎

釣左魚

中長款我ok呀
諗緊之前成日買白色
想轉下

蛋蛋

aha好奈冇見

留言姐
係啊

唔開心？
轉

成日一次過做曬啲野
而家又坐左係度啦
唔識扮工

㩒手機囉

上av01囉

R左野做

又做完

今晚去食囉

第一日番工, 冇咩特別嘢做
好悶又唔知點咁
但希望日日都係咁

係咁嫁咩

可能因為第一日所以未比太多工作我做
但有啲尷尬唔知點解
同埋好多女攪到唔知點咁

zzzz

好多女

我都想有好多好多女同事啊

你就好
因為我都係女
唔想咁多女, 因為好怕同女相處

女人好煩嫁

你係紅巴?
去R野做

真絲呀
R咗啦, 但之後又比人無視

你小心啲啊
呢度好多女人嫁
我幫你頂住先

我頂

咁講聲唔好意思先

做邊行啊
大家女仔怕咩？
我不知幾想要多幾個女同事
做fd都好啊

PR
所以好多係好多好多女

有無PR係只係埋首寫新聞稿? 要搞EVENT,租衫同場地果D真係好辛苦

因為你未識做借
佢地都諗唔到有咩比到你做

應該都有
有啲公司係多focus係PR上就唔係好掂event
但好多人都中意做event, 但我都覺得做event好辛苦

睇怕就係

因為event多數係星期六日搞.......即係你地係做足7日.........辛苦工黎.......但入行係咪要靚仔靚女?

唔洗靚真心

通常新人想有野做 有野學
做到old sea food 之後就相反嫁啦

純粹當傾計只問學業野學野,你覺得敏感就唔好答.......

通常你地做EVENT係咪包埋做MC? 仲要寫埋RUNDOWN?
仲有星期六日做完EVENT有無得補假唔洗返定有OT錢?

*問野學野

依加坐係度上連登同諗下今晚食咩同做邊套運動

新公司未知
但之前間公司通常係老闆娘自己做番MC
新工working day係一至五
所以如果星期六日開工會補假但當然冇錢

食住家飯
做開咩運動啊你?

冇住家飯食呀今晚
gym新手

感激,辛苦工,為大眾娛樂

以前讀HD曾經有興趣入行讀公關HD,不過照下塊鏡之後不了

我都要減肥啦
明明原本佛系減重有望
而家番office份工為主
又重番

其實真係唔洗靚
好多PR都唔係真係好省鏡
同埋巴打唔洗咁冇信心, 可能係得你自己睇小自己!

自信啲

絲打?

都話呢度好多女人
我係其中一個
驚唔驚我啊

gym 都好做

me 都係, 氣管未好晒

而家瞓會唔會俾人鬧

香媽
我又肥左啦

想著衫好睇啲姐

可唔可以嚟一嚟我個肚腩度幫幫手